香港啲歷史學教授死晒去邊，竟冇人用歷史學專業反駁楊匪雄嘅謬論

你班讀歷史嘅仆街唔出聲，為虎作倀，歷史會算埋你哋呢筆帳

剩係叫考評局岀返個model answer
已經夠做

我支持利多於弊
單計19538-45年 促成國共第二次合作 團結中華人民
其次日本戰敗後 中國以戰勝國身份 取消清未以來簽定的不平等條約 各國的租畀都回歸中國 而且在聯合國中得到常任理事國的特別地位 由一個被列強瓜分的國家晉升到當時世界五大國之一

總結雖然死左好多支那豬 但係得到的特殊地位同實質利益遠超3000萬支那豬可以比到的 所以未計1938年之前都係利多於弊 點撚會係一定弊 歷史撚有一定嫁咩 讀過中史未阿會計師

中史班冇人親共 讀過中國近代史親條撚共

應該係因為冇人留意

fb熱鬧啲

呢度係連登

而家出聲的可能係漂流講師
老個d唔出聲廢事俾人屌
適用每個範疇

同埋出聲可能會影響考評局個決定

算唔算

楊匪都唔係同你講學術講道理，幾多個教授都無用

無架啦
而家既香港已經同大陸一樣
邊個出聲邊個死
班奶共狗個個都無後果既，所以咪肆無忌憚
要怪就怪香港人垃撚圾

無晒啦,得返D支那人同靠擦支那鞋上位的人

當日呢班學棍學畜去晒邊？？？

大學個d教授9成奶共有護照

廢老=垃圾

不如話大部分係大陸教授，分分鐘係黨員

西瓜靠大邊
個個都奶共奶到雪雪聲啦

隻撚隻唔係離岸搵食大愛支，就係等攞HKID磚才共諜架啦！！！

唔係講笑
香港將歷史視為廢科

大學教中史9成9都係支那人

agree

教授：讀咁多書都係為咗逗份糧，依啲嘢唔好搞我

得蕭生咁講 香港人既爺爺

有條藍師